有冇人識大埔 Bully Gor ?

請留名

邊個Billy Gor 教院果個?

你識唔識我

Nonono